大學停課

大學停課停了很久

日日無所事事

Online 唔用好過用
Lecturer profs又唔柒識用
照閪住ppt讀完就閂online classroom
Assignment 又亂

靠自己排分算鳩數

成個schedule 亂哂

我好撚忙
每個星期都要presentation交野

好煩，用zoom做lab，group變咗自己做

應該回水

寄嘢俾你做，係zoom度有問題可以問TA，之後dead air

一個人去旅行有咩好